Football Manager 2018 討論區（4）傳中真係屈機？

香港聯賽 Editor Data 組合包:

hkg_rule_new.fmf :
- 加入甲組、乙組、丙組聯賽入聯賽體系
* 由於跟現實既升2降4係會出現bugs 所以而家每級聯賽都會係升2降2
而丙組尾2位就會出局(降至inactive既lower division)
- 修正香港聯賽外援規則 (港超註5+1出4, 港甲註3出3, 港會係低組別可以全外援, 富力註3出2+3港人)
** 由於現實係容許簽多於6位外援 (如傑志既金東進), 所以我冇限死球隊簽外援既數量
- 修正球會聯繫 (如天旭係港大既附屬球會)

afc_maranking.fmf :
- 載入最新一期亞洲足協既聯賽系數數據

hkg_nationcap.fmf :
- 更新香港隊球員上陣次數及入球數 (如李志豪 38場>70場)、修改部份新入籍兵國籍 (如丹尼)

hkg_ref.fmf :
- 修正港超聯執法球證名單

hkg_transfer.fmf :
- 更新港超、甲、乙、丙轉會 (如: 保羅 夢想FC>永義)
- 修正部份球員位置
- 提高部份年青球員CA PA (如林樂勤, 謝家榮, 張高翔, 避免過幾年被全假人佔據港超+港隊

真樣真logo真波衫
[/quote]

有冇人覺得IW好用過IF

傳中真係屈機？

有冇人覺得個陣愈高familiar 隊波愈唔順

我隊哈多士防守廢到英超全季入99球，失100球，得4個cs

究竟係歐國杯打殘班人定係比psg追擊
3個前鋒今季死晒火
反而啲新星場場有波入

純粹IF廢，cut入中路浪射
極少有好睇既攻門

因為電腦愈黎愈familiar

隨時間越長電腦越睇通我地既戰術

我真係用4231打兩季 落底傳中，最多由2個中中轉2個防中。其實點保存陣容同人，成日想轉陣但練唔成

單刀唔入可以點set 係唔係要禁咩制先射得入 定係要單刀個陣pause停佢較戰術
我唔係下下要求入 起碼同我中龍呀
係講緊場場都有三四球

今集玩唔掂投降了

屌佢浪費機會，搵多D教練訓練射門

train concentrate?

其實我覺得關shoot with power 事 之前個save個前鋒無 感覺無咁嚴重
呢個新save個前鋒有 shoot with power 下下單刀射上看台 好誇張

我覺得個D波係一早電腦判定你個球唔會入
話知你射門20都係藍天射球或者連底線都唔到

有同感
試過30碼 大腳吊入禁區點知入左波

我隊波pogba比我練到19遠射,全季都係入一球遠射咁大把

有時玩得fm 多抽離唔到
睇波覺得現實d 人傳中好撚廢

巴黎勁到痴撚線, 我假假地都兩次英超冠軍,
尼馬麥巴比迪布尼華拉提卡雲尼,比佢地屈CA
歐聯比佢炒

第一季用羅馬打巴黎兩回合贏4-2 成季淨係買左一個人

刺激到癲
到主場反CUP 3:0, Keita兩球入攝,費明奴單刀入埋追平

最後12碼 古天奴費明奴射失 當隆馬神救3球,最後De ligt搞掂

我個SAVE入面多仔好慘
連續兩季差拜一分

第三季跌到得第4

我17都有玩多仔玩過幾年未拎過冠 想SET高普果個戰術但唔WORK,放棄左

lm

我玩英超都玩唔掂
落去玩英冠冇咁大壓力

我玩好多次英超都係見愛華頓降班

再加阿記贏冠軍, 感覺好奇怪

有無人玩世界超級聯賽？
邊個data 做得最好？ 依家打緊個個成日國際賽有比賽，歐聯決賽係國際賽日，得番2個人踢。

Arp 第3季 50% Goal Per Shot，85% Shot on Target

咁勁

my Arp

我呢邊除非我登陸英超
唔係既話好似暫時都係次次由哥迪奧拿帶領既車路士拎冠軍
間唔中曼聯會拎到一兩年
不過都係車仔為主

今集我教左英超史城一季
頂唔順

我個save
藍斯完左約
到10月都冇球會要

廢未冇班落囉

屌你老味

毒瘤，成日用佢中場都唔見左件

我個save
兩季 阿記一如以住前4
拖肥都係中游 月巴被解約去左踢美職

最唔慣係兩集FM雲加都走去教法國隊

我用得佢好勁

我當佢BBM咁用 執唔少死球頂出黎第二點既中距離射門

用佢打IF/RMD
G+A都多

我呢邊雲爺爺都係教法國隊

咁佢現實世界都講過想教法國隊既

快d躝去教法國

我有Gelson Martins,下季有pavon,有nelson,禾子，點解要用件垃圾

我都係 劇本

你唔識用姐

我玩到2030年，熱刺係最勁，好多英格蘭本土勁人生出黎，其次係曼聯繼續無限金錢，但曼城耐唔耐會拎一屆英超，阿利車西咸長期爭4-7位

咁有耐性玩到2030

我都岩岩2030

我個save熱狗係第一季冬窗賣左哈利去皇馬 開始左護級之路

KANE反而由FM2016到18都係過曼聯
只係時間問題

我save Kane留到老
車仔就艾巴莫域治唔玩賣左盤之後一直浮浮沈沈

睇翻數據
我隊波過往50場入141球
都係得42球係Cross
應該未算鳩斬隊掛

打3後衛
失44球,得6球係cross都算少

不過我用鏝
唔作得準都合理嘅

用中游打前列球隊or 高一班嘅波應該點打

追上個po我放個個陣試下

ANTI-UEFA個個
win Bayern 4-1, Liverpool 3-1

我應該算9981斬

助攻主要都係傳中

我through ball assist 30 cross 28

好陣黎

try try 先

話就話殺人戰術啦

不過犯規次數都算少

痴線

無啦啦用果個4411比napoli掃7-1輸得好甘
個後防3.X分
連輸3個12碼

竟然
有冇改善建議?

我個Save雲加敗走法國隊之後去左教拜仁，歐聯八強輸番比阿記
依家過左皇馬，征服三大聯賽

呢場突然甩晒轆姐

之後都冇大問題

打開352要守對面full back overlap有咩辦法
對緬恩斯比佢傳中成功10幾球
搵中場man mark隻閘又冇咩效果
set close down often又太遲先拍埋去

玩352 你兩隻閘係靈魂
要快 勤力 又識斬識守
無既話等比人屈

本身冇問題
係有場對面隻閘攻得好上就守唔到

wb黎講azp算頂級
跑動 耐力都高
雖然傳中 控球個d唔算勁
都有唔少助攻同入波

用352如果對面用翼+閘打one-two已經好難搞
隻wb唔知mark得邊個

唯有鬥入波多

發覺進攻真係最好防守
打attack 失波仲少過control

屌你禾仔真係合約戰士 諗住佢係阿仙奴咁多年，又唔係勁仲要寫住係利物浦支持者 ，賣左佢算，點知最尾半年約好撚勁，最後續左三年，而家廢到仆街，有6.8分算好

仲有基奧特成33能力都仲未降，仲有得升 ，賣佢等比人反枱

2030/31球季
9月1總結英超洗左16億轉會

同意
因為心態雖然話係進攻，但唔代表球員參與防守度低

反而見到球員係搶波係積極，同埋轉守為攻果下更果斷

有邊幾隊洗〇多 ？

屌阿記打馬體會打多個1:1
本身守352跟手下半場60分鐘轉442搏贏
八十幾分鐘同我輸個禁區頂罰球都唔緊要
佢唔同我排人牆俾saul射個中腰波收死施治

其實都預過好幾次唔排人牆,有冇巴打試過

遇

係咪你較守死球直射無擺人牆

所以上個post 都講，
與奇R爆頭防電腦出cheat 入你波
不如自己入多幾粒黎抵消好過la

賣隊長會唔會有好大影響

搵藍斯做左隊長但佢又唔勁又開始老 想踢走佢重用新人

睇下佢係咪更衣室大佬

轉左全攻352 用熱狗差唔多原班人馬大抄疤拜鈀 拎埋三冠王
成季有三分二入球係斬波

點樣睇？
佢係個hierarchy嘅頂層

大佬, gg

我想問點解我買咗古一招同迪布尼之後
依家美斯場場隱形

大佬
賣左實有人鬧
不過唔岩用,我都係會照賣

試過賣都冇乜野 隊長兼大佬
可能賣得貴

有人鬧咪搵另一個大佬同佢哋傾囉 有咩所謂

呢集最緊要keep大佬，xhaka同mustafi想去疤狗，搵大佬梅毒傾就搞掂

e 隻貼錢走la

後備丫嘛 過多兩三年等d幼幼成熟了先放

本身set左擺三個, 跟住見有時近罰球佢會自動擺多d就冇理到

今集setpieces攻守加埋十幾個要set,跟住有時轉戰術又要set返。好煩

想執返隻中堅 去西甲好定德甲好

德甲

死球預設防守陣其實都夠用

試左好多個陣
其實最平衡真係442

343/3421太靠wing back
攻得黎又守唔切

442最難係中間兩個MC點set,
同埋搵打到ML/MR位既人有d難
好多勁人都係踢上一格翼位

我自己兩個BWM

我用mez+bwm效果都唔錯

2個功能太重疊唔係好事

純個人意見

我覺得兩個bbm好啲

一贏冠軍就成隊散哂 想破紀錄都破唔到

我發現今集如果將防線壓上，搶逼果行會小左格 ，禁返正常就有

進攻戰術指示呢
反而個D乜野早D傳中呀,等埋D閘上黎 有機會就射波個D呢

乜野指示都唔比好似踢得仲順

我想問match plan 果到係咪bug bug地？set完好似無反應

Simone上年好易打, 今年好難打

唔明你講咩

呢段片講緊果d

無set過，自己即場set咪得。

無野爽得過1-0守死對面

太刺激 由其到75-90min係對面隊攻就會覺得要失波

用哈多屎1-0曼聯個陣半場紅咗個，順利守到完場

有冇用過 4231非對稱？

防守似4411，進攻果下接近424

me

今年最好用係4231非對稱

冇用過

唔想用D非對稱陣 ，好唔順眼

我岩岩用steam買左
請問點樣入

放落

C:\xxxx\xxxx\Documents\Sports Interactive\Football Manager 2018\editor data

樓上新加入位巴打
等完左冬季轉會窗先開新save啦
我遲下會再update

我想專心打港超
不過都好耐冇玩電腦版 驚唔識玩

之前有巴打好似提過搵唔返個留言
想求個日職Data base

阿仙奴點會咁勁
曼城點會咁廢

Fmscout有，叫japanese pyramid

曼城既Sane,Jesus都係我手 (我玩緊多仔)
AI唔知諗咩

我幾鐘意用 雙箭頭 單邊翼同三中場
但係通常都冇咩用 好快就轉番

請教 山齊士仲有半年約完
想免簽俾唔到contract 佢既？
要完季先得？

想問下隻game language係咪冇中文？

有

如果你係英超隊就唔可以咁早簽

點解我setting搵唔到既

touch版定咩黎
可能pc先有

手機版好似冇

手機版

好似冇

我個save 藍斯都未退休 得嗰30歲就搞紀念賽係咩玩法

過兩日就又到99lin紀念賽 兩個都仲當打又無離隊

無所謂啦 其實都無意思

一到10年就會有

嚇到即刻睇一睇佢兩個係咪今季退休

99lin改造打中堅好勁,加埋係青訓真係抵留佢係度

今集九號半位好屈機，成日入波汁前鋒雞。我用兩隻内鋒做策應cut入中路傳波，前鋒同個九號半等射門。打左成季得一個陣

唔知搞咩更新完 開番個SAVE 隊波爆Seed聯賽大抄人幾場
但係歐聯出左局啦 唔好再遲D

Aml amr 用9號半個role幾正

可傳可射黎招洛賓的軌跡

隊波一升上英超高層就話擴建球場
明明本身都坐唔爆
1萬1個位都係得7成滿,仲要未坐爆過

你踢埋啲辣殺波未冇人睇

佢本身就辣殺

佢專職起球場咪岩哂佢

話時話Joe hart霉成咁 世界盃英撚搵邊個守龍好

Pickford or Foster

BUTLAND

屌你牙
46場108分,Goal Difference +58牙
進攻足球不知幾好睇

岩岩英冠升班
work rate 由聯賽第一
去到英超變最尾
睇埋d 後防
冇個係英超質質素全部都係good championship level
今季刺激了

清晒d垃圾囉

鬥斬足球仲好睇
同電腦鬥斬算了

咩叫不太好既風氣?

明明球隊主要都係職業態度唔低

戰績差?

後防唔清嗱 護到級先清
護唔到落去再屈過機

我38場入99球，失100球

開季全勝

係得佢一個有咁既問題

team talk問題?

我上左去就唔會比隊波落返黎

有咩方法守傳中 ？

玩富咸，第四季入左hart打正選

mo

Team talk冇問題

最大問題係呢個風氣會令佢跌決心，由19跌到17

會唔會同我記者會到鼓勵踢茅波有關？

就係唔好比佢傳中

轉game

你至少兩個中堅都190cm頂得波，如果守唔到就守唔到架啦。

無可能守到傳中 正如對面都守唔到你傳中

真
同對面鬥斬最實際
好似椰咁斬！斬！斬！
幾熱血

其實今集鬥攻就岩

三中堅守得好掂
佢斬入嚟我未有三個高佬同你鬥頂
加埋兩隻翼衛依家前柱中間尾柱守哂

我隊雲達49%控球率 34場入62失30都有96%入座率

意甲表示

有買in-game editor既會見到其實佢有限左每隊最高最低入場人數

斬斬斬.GIF

你繼續教
入座率就會繼續跌

我個隊兩個前鋒撞埋一齊
一齊傷

屌你今集真係奇撚怪怪咁
我個de ligt 回後個波比個龍 無啦啦入撚埋 og
跟住試過前場逼搶個龍 個龍省左我個 insigne 度反彈入左
又試過無啦啦硬直 明明個波出界就係龍門球 個後衛一係試過拎左個波之後硬直比人偷埋射入 一係自殺式傳中傳返入自己禁區比對面偷左個波入 屌

想問下點樣整真名真球會

我用mac 跟晒佢整都唔得

係咪一下子買左一大班球員同戰術熟練度低?

最奇怪都只係見過電腦禁區解圍省自己友擺老烏
同埋自己空門炒飛機

2020年英超轉會窗8月13號就閂

自動更新完18.22
之後入唔到GAME 彈錯誤 點解決

你帶頭投讚成票架wo

以前投係以前既事啦

硬直我都成日見到 真係好on9

幫人控定踩停個波等人傳中
我覺得關play out of defence 試

應該唔關 幫人控定比人解圍都成日有

開左飛馬黎玩
羅太窮到連禾果都買唔到

我都試過對面後防幫我控定個波等我隻翼傳中

未有 過多幾日會出個更新哂既

第一次玩fm, 本身以為fifa 已經多傻野, 點知原來fm 仲勁 同埋傳中真係好屈, 用愛華頓俾般尼茅夫屈左4球傳中波

想問下港超球員d數值係random?

有部份唔係random 有部份係

d單刀真係仲衰過莫拉達

屌奶星 啱先玩場波諗住補時絕殺咗對面
點知對面開波鳩斬埋黎 隻閘諗住控俾個龍
中柱彈入og 結果榜首大戰和波完場

補多句 屌你老母畜力

我玩阿狗有場對拖肥都係咁上下，隻閘諗住控，但最尾縮左，個龍又撲左，個波滴到落人地個前鋒腳下輕鬆掃入

玩左幾集都玩唔透隻hame

呢隻GAME就係莫耶子斬斬斬係到博混亂射入

去到18年1月尾，我用鏝50m簽山神都比阿reject，但利用37m就已經簽到

點解會咁 ching們有咩方法？

你同雲爺爺Friend唔Friend

你reputation 唔夠klopp 黎

無讚過雲爺爺呀

我一開波係Sunday football player
Reputation唔係淨影響球員簽唔簽約？連球會accept bid都影響埋？

3前鋒 真係勁到痴線
係咪bug 黎

個企位問題
其實左右前鋒我都係用翼黎打
但係個企位前d 威脅都大好多
通常都偷到中堅同閘壓前之後果個空位
就可以人多打人少

英超有規定球場要有幾多個位嫁CHING

本來都玩得好地地，見到曼聯簽左個21歲左閘，仲比佢做埋隊長

即刻覺得隻game 太膠，都係等更新算

上年就433, 3個攻中set SS 屈機
今年就3 正前

留個名先

有冇巴打遇到呢個問題
上官網問又無人理
見其他外國巴有同類POST個解答都係咩防毒同更新顯卡
但全部試過晒
原本仲正正常常咁玩
屌那星 點解今集可以咁撚廢

彈咩錯誤？
Cap幅圖睇下

同張圖一樣
一開GAME就咁

試下re-install同熄/del防毒

唔得既話都只可以去官網屌下

定係你未更新隻game?

新玩呢集 想問大家球員之間有綠綠 黃線代表咩？

試左呢兩樣
上官網屌無人理

未更新??
我就係STEAM SET左自動更新
之後早幾日入GAME就咁了
定係你講咁要點更新???

默契
夾得耐會有默契

TOUCH好似冇呢條線

有冇人個save 爺爺係咁險簽

Thx

英超改左轉會時間真係好煩
皇馬過左英超轉會期先想買我個龍
過左轉會期又冇得買代替
唔賣條友又不滿
焗放比佢用後備龍

3箭頭根本同bug無分別

不滿既話咪雪鳩佢

玩長傳？

都唔係嘅
如果條後防太廢會變左前面入幾多後面失幾多
我連續幾場俾人反cup
最後打返 4 2 3 1 輸少d 傳中算

agger
用紐記玩3箭頭 季季百幾粒
第一季英冠1st
第2季歐霸位 fa冠
第3季 第二 歐霸冠

bury有個球員好搞笑
每踢完一場波就會受傷一次
佢有個狀態好似係 唔訓練
應該係會長期舊患覆復發
唔知點搞好

以前玩港甲顏樂楓都係，一踢完一場就變橙色injured

德甲原來係咁痴線
打左8場第1同第15都係差4分

德甲除左有隊德超之外
其他真係好平均

係呀，賣佢又唔得

應該係大傷過，斷唔到尾，一踢完一場又要傷2-3日，我果時直接唔比佢出算

玩到冇咩癮
自己要入波就要傳中
單刀仲難入過傳中
AI 一樣係屈傳中

遠射=火滾
射到離晒普勁難入

作客=食屎
自己同AI都係
主場對7場全勝熱9照win
之後作客1勝6敗哈特斯可以輸番

最撚弱智係回傳比人偷完goal
on9 到個波係個龍前面都唔行去攞
人地個前鋒跑大個半場仲快過佢

今集作客係好難打

想問下…
玩傳中係咪唔使要進中嫁啦

呢集傳中入波咁鬼勁

利申：以前玩過…而家搵童年回憶

Cameron
踢完一季比我賣左了
25歲仔已經咁

Bury既中堅佢算勁,但係快車期唔洗預佢

記得fm17個patch冇限死港超球隊簽外援既數量
結果好多隊照簽or借外援返黎踢預備組

今集FM 既拜算係無之前幾集咁勁, 用利華無買過人主客都可以撳住屌
反而作客中上游果堆仲難打

萊比錫第一季好癲，第二季比人拆骨即時變垃圾

有咩方法可以死守到完場
成日比人絕殺追和

叫佢地別急住進攻,專注防守?

較訓話/
轉戰術/轉陣式?

通常死守唔好用到contain
defensive 就夠
retain possession + waste time + deeper line
play out of defense 定 clear ball 就睇你自己隊波D人控傳夠唔夠好
球員role at 果D 轉返sup, 得正前係at 就夠, AP 轉埋做DLP
仲有好多野要睇, 但大路係咁

上一版定前一版試過係體能問題
今集冇出現過

已經做哂你講既野

咩人腳

副隊長播
我唔敢賣佢呀

照賣啦
唔通隔一場就換中堅拍檔咩

你地D傳中入波或者比人入，係咩類型傳中？

認真，唔好死守

好難守得住嫁，頂盡用counter心態，兩閘defence
博偷雞入多粒仲實際

同埋點失波法, 打開咩陣

451 輸鳩斬 兩閘已經set哂做DFB
正常人腳 玩fantasy draft

有冇用越位陷阱

上網搵D "PARK THE BUS"既戰術啦
我試過幾個都唔錯

兩邊全場唔知得單位數字內既射門
用左幾場都係0:0

會唔會og
打強隊我用過6-3-1 衰og

冇

631
即係SW位都用埋?

SW
左右衛 3 中堅
3防中
1 CF

咁呢個631陣踢成點

穩守 突擊
但有時守守下會og

介唔介意SHARE出黎比人試下

我個save個科蘭又咪變左預備組台柱

個前鋒落場跑步
應該冇波到

其實打清道夫其實就唔洗set越位

我個save好多巴西仔同非洲人

我港超玩到第3季簽到迪亞比

賓艾法俾PSG賣左去法乙 家陣叫迪亞比斟佢黎踢港超

我自己既話,後防企位數值廢既都唔會開

有既

不過未推入 峨眉月就俾人搶返

用之前 用之後

拜都贏

其實我覺得同戰術熟練度有關

點解我用631個控球仲高過平排442

垃圾game係咁 控球完全唔真實

理論上:
d球員距離密咗同近咗,
比賽節奏低+控球出禁區+短傳嘅指令→結果會變成少放長波,球員控球在腳時間多咗
最後控球率仲高

9up

你睇下聯賽上游對下游既比賽，下游死守都有成45控球，傳波數又高

控球唔太低都算
傳球數有乜理由咁多

後場tikataka

我改做左手足果個陣,由631改成622
之後再改埋D ROLE角色
嬴到巴塞

1.5 M 執左利隻harry Wilson
想改佢打前鋒 work 唔work

誠意推薦622陣式
上半場兩黃一紅打少個都照嬴皇馬3:0

作客見真章

今季打direct passing / 傳中根本好屈機

一陣8強次回合

睇下打成點

有冇巴打可以分享下3 FW陣點set?

set極都踢得唔順

CF-S AF-A CF-S

死亡之組下提早出線

上集好似已經有

作客一樣冇問題
捱打照嬴1:0

Instruction 個d要點 較親3前都好似同個中場斷開咗咁磋唔到波上去

戰勝德超既方法就係用犯規戰術

殺人戰術

ho ball

我試過 T dlfs T
Af F9 CFA
感覺上 T dlfs T
好d 入波做波都ok
中場set 兩隻s 加dlp 打短傳 Low tempo主場控球都有六成

deadline day 西咸用71m買 龍虎切，仲可以升到89m
西咸同車都係電腦

622真係後防係後場自己玩傳控足球

德甲真係好好玩
去到季尾最尾果個歐聯位同歐霸位變數仲可以好大
5,6隊係度爭歐霸

同埋成堆性感足球
痴能線

英超同一個人攞哂季尾3個球員獎項，但入唔到年度最佳陣容

個最佳陣容亂黎既

留名

Beta出個日就開始玩，玩到依家，一直用曼。

見到大家成日話好難玩好易輸，可能係我曼數據太強定唔知我個save點，我雖然玩得慢只係每個星期六日玩一兩個鐘，但我真係有唔同既感覺。

我去到依家都只係玩到第二季開季，第一季既所有比賽我參加既都贏哂，聯賽冇記錯輸咗1定2場咁多，作客都唔係真係差好多，雖然係難踢d變主守。

LKK Martial rashford都每人2X 3X個入球，入波真心冇難度 我個陣最關鍵係馬達，成日冇啦啦覺得佢係中圈9斬，已經準備屌佢唔短傳組織，就見到個長傳直入禁區單刀/轉邊左路輕鬆突破。季中開始成日問我覺唔覺馬達會贏世足先生，鍠仲出價問我賣唔賣

我主打41221 / 4222

聯賽盃帶領貝利贏曼城8-1

跟住聯賽輸比排第17既屈福特

金球獎我個Dybala戰績靚過美斯都輸啦

拎完兩年歐聯之後第三年分組賽出局

啲字仲係咁細粒
玩14睇到眼花 一直都無動力買下一集
次次玩到標眼水

有得放大既

死球點Set先正常，班友守死球成日走撚哂入小禁區唔Mark禁區D人

入戰術->死球->防守
禁個球員,右下角有"球員指令"
Tick,再較盯人

雲爺爺教人守死球

買左fm個編輯器，原來好多野睇
巴塞最討厭既人係摩佬同比比，連屁馬同雲高爾都有 ，不過呢兩個唔係持續

雲加又然
btw 好想搵兩個人mark 禁區頂
得一個企禁區頂 條友成日睇波唔追波

臭燒都話雲加成日練死球架

反而我由fm12開始
唔理咩情況都係用區域聯防
有時失死球失得多,係比賽訓練到揀def free kick 就好似即刻失少咗咁

我都係 用zonal mark 尤其唔好搵前鋒mark 人
實犯規

442是正確的陣式

有咩戰術可以做到東方果種廢？

2341或3232

港超點先簽到科蘭？ 定要等巴打更新佢去傑志？

點set
打親 442 都唔知點set

用notebook玩 限死左100%最大
插電視就有得125不過成個版面亂哂
咁撚大隻game愈整愈多字都唔體諒下人

反而依家會拎返cm出嚟玩 個種字體夠直接又簡單

有巴打話呢幾日就有更新
不過你要開新save先用得
理論上而家in-game冇可能簽到科蘭
或者你自己用修改器

442真係最平衡

If you want to play ball-type style, you will take it for granted that control is the best to make a setting, it is not. In fact, on the contrary, the defensive and counterattack settings give you the chance to kick Spain, like Bosque, patiently looking for a chance to make a fatal blow at the right moment.

On the other hand, if you want to play anti-anti-anti-soccer, you should set the mentality to attack. This will allow your player to move forward rapidly in the first second of the ball and quickly pass the ball to players in the third division.

原來係咁

Yes
所以摩佬戰術一定係Attacking然後擺大巴陣
Defensive／Counter係做Safe pass build up唔係防守反擊

我個save傑志朱唔撚用佢，成季出得3場後備入1球

下。。。我唔知係咁分

想問下其實係幾時用九號半或者偽九？會唔會同個ap攻中撞功能?

F9應該會撞撞地?會回後造波
T應該走位比較多?

咁control有咩用

TM(S) AF(A)

IW(S) BBM(S) DLP(D) W(S)
FB(S) CD(D) BPD(D) FB(S)

記得有一場波,班友反擊成8個一齊衝上去
嚇到我

大陸論壇話有攻中 呢兩個role都會有影響
用突前會好d

鏝城60m 買走左我vardy

CF同攻中AM呢？

聯賽盃決賽打獌好想贏
下次入盃仔決賽都唔知幾耐
獌狗勁到打少幾場都聯賽第一
幾條戰線都冇輸

其實比賽自由度即係點

係咪即係防線完唔完整成唔成一直線個D

類似掛
我記得我一開始較自由/靈活
會失多d on9波,多d失誤
較嚴謹之後好似冇

其實睇球員能力 能力高 自由度大就會有神來之筆 自動波 能力底就多失誤

阿狗有板比大家睇

聽講自由度包左進攻同防守,
攻個d唔講啦都係個幾味,
防守就脫離位置,互相補位,出唔出腳個d防守決定都會影響。

所以自由度會睇重mental attributes

現實哥迪奧拿果套係好嚴謹，係每個球員企位走位路線同個波係唔地方要走去咩位呢方面set死哂
相反摩連奴進攻係打自由發揮。

冇記錯要睇個role 係咪specialised e.g. cf tm dlp ap t f9....

flexible around 3個
structure around 4 個
highly structure aroud 5 個
if af b2b .... 都係general role

加左all black fc個d業餘隊入去比大家約友賽
不過全灰人嚟 冇佢地資料

我個save第二年rb拋離拜仁成20分拎冠軍

馬體會個vietto幾撚勁 玩阿狗第一季買咗佢翻嚟同拿卡踢雙箭頭 半季13g5a 終於搵到人頂山狗

我依家3142再開非常嚴謹

防守OK但係攻力又唔夠力

其實我未開始玩 啱啱買咗game 咁我等埋巴打更新先

我反而唔識用 6m執番黎打後備

會唔會改聯賽打三輪？？得兩輪成個十二月同埋一月頭無比賽

應該唔會啦 盡量想跟返真實嚟整

想問點解綠燈冇左
我玩緊17

三前鋒真係好屈
揸住傑狗係亞冠盃都殺盡中日韓

No
哥禿係要個整體陣型緊密齊整
例如三線距離要近
要維持合理嘅傳球三角
至於邊個企邊到
邊個做乜嘢
佢比球員自由
所以經常見到阿古路拉左邊
兩翼換拉
施華搶點
突然overload一邊

摩佬先set得死
因為要顧防守隊型

有冇開到中日韓data先，冇開既話對住大部分假人好易嬴姐

中超唔開playable既話冇領隊資料，日職直頭要down db落黎，韓狗唔開playable都係冇左好多人

亨利之前係節目講過, 哥狗係個波未入到禁區定三閘線之前一定要跟佢安排好咁踢, 唔好走出自己個zone 拎波
過左佢set 果條線之後就可以自由走
呢樣FM 好難set

長期struggle 班撚樣都可以自爆

淨係開咗亞洲top division球隊個database 冇較playable

自由度真係好多位仲可以研究

無記錯係對方龍門前30米

明白 巴打加油

Yes
依家FM一係自由一係嚴謹，好難似番真實咁，以前仲有得Set個別球員自由度，依家又冇
摩佬整體係嚴謹但有時又會比個別球員有自由度
互斬吧

推薦一個中下游級中鋒
Paul Onuachu
201cm
玩地面/燒味都岩用
我玩俄超魯芬卡山佢攞哂入球王助攻王
有身位hold波
勁多頭鎚二傳
名符其實坦克車
Set CF AT就好好用

冇較playable可以差好遠，好似支超恒大咁，有大簡同冇大簡又差咁d

玩到俄超咁冷門

有時間認真睇下呢篇沙維專訪

睇完就知實際唔係咁

Jump Reach 20

真.football genius

我最癲玩過南非超一隊只有五千座位嘅爭標分子打到非冠四強
之後俾拿玻里挖角
撞正34歲c朗斷腳即簽返黎
後一年美斯唔續約我600k買埋
兩個老鬼球王打雙前鋒
玩俄超係有得睇雪同本土球員限制比較有興
打歐聯有冰天雪地主場好正

sorry 太多post追唔番
想玩港超 d data要點放

9.2分兩助攻都唔讚得

我從來未係game扭轉到呢個private chat
有冇巴打成功過

有d球員性格係咁，讚下佢就扮哂野

特別係ambitious 性格

我會按第4項，冇負面效果

從來只屌唔讚
煩過西咁

入兩粒咪讚下

我有條友
屌佢又唔得
讚佢又唔得
下季實清佢咁鳩串

高拿仙立拎紅牌搞到我比人反cup,罰佢錢仲串串貢，即賣左去psg 屌你老母，最憎人同我嘈

有冇巴打知 小弟新手

其實好睇你地一開檔set自己咩reputation

紅牌果d如果直紅我先罰錢，兩黃一紅我警告算

文件>我的檔案>SI>FM2018>editor data

要開新save

掉哂落去了，但唔覺有咩分別咁?
最明顯係咪有得玩乙丙組?

有了 唔該哂巴打

我都係咁，佢地成日一開波就紅。
岩岩貝貝7分鍾拎紅，搞到我比軌炒，我即罰兩星期人工

新人留名
想問大陸仔講果個核武正式版有冇中文?

我開左中國playable同日韓球員data
結果AI南區都拎到亞協冠軍

用晒香港北韓日本同支那patch
加埋開盡晒可以開嘅亞洲國家同球員

最後隻game慢到仆街 不過好正

球員數目有成90,000幾

冇得揀佢create chances咩?
讚passing好易出事

玩到第二三年就好麻煩
開始有錢身痕想買人 但又唔捨得清自己隊d幻幻
結果就係隊波超後生同超多人
你地有冇咩準則/點決定個位置要補強?

試下擺埋呢兩個file落去？
我更新左些少野
幫我睇睇有冇bugs可以嗎

亞協主要對手唔係中日韓呀嘛 上面呢堆係亞冠先會撞到

其實亞冠/亞協好撚on9 就算亞冠拎冠軍都好，聯賽都要爭嬴先再有得下季繼續踢亞冠

我聽日都試下先，個save crash撚左，屌

我依家玩英超，開英格蘭、德國、意大利、法國、阿根廷、荷蘭、巴西、日本、南韓、香港、中國

全部playable, 右手邊果個遊戲速度話得2星半

如果一視同仁既話應該好少比人嘈，但今季比人嘈都可以搵更衣室大佬拆掂

有冇巴打玩過mobile版嘅Fm?
同pc分別大唔大

mobile好簡單, 冇乜野set

咁就不了
其實我仲玩緊fm17
兩年買一次

總之一直紅我就罰錢，夢遺都比我踢埋落u23反省

睇report or 邊個位唔順咪買邊個

有個唔黎training 俾我罰一個禮拜人工加U23永不錄用

係咪雪到合約完

我冇敢帥咁霸氣
deadline 嗰日有人買就放左了

人財兩失好on9

Team report睇深度，三星先叫合格踢一線正選

仲有邊個位主力走就補個個位

你地失球多唔多
我第一季上英超入100球失6X球
到第二季入7X球，失球有改善到4X球
到依家第三季開季用返第2季條防線，
7場已經失左12定13球

諗緊冬季係咪要補強入中堅同換個龍
龍用緊碧福特

英超失波多係正常

上集有個後生仔年少氣盛耐唔耐唔訓練
但佢PA190罰完都照出佢 到大多一兩年就無呢樣野

佢打右閘兩助攻,
得defend同passing揀炸

讚passing好似係讚佢嘅傳球成功率高
唔關2個助攻事, 唔讚好過讚

見到呢個情況揀最底果個走佬其實最好

有冇巴打係用緊macbook玩fm18？玩得順唔順？

MBPr無問題

我部機得返10gb 裝左夠唔夠位run？

有無巴打玩開港超

本身用緊2016東亞人員漢化，但係而家有好多球員都無漢化個名

有無巴打有update港日韓球員名中文化editor data

唔裝頭像會徽呢啲就一定夠
隻game大約3.5GB 個save通常100MB
btw 我MBPro打都幾順

我用平排442
實驗性咁將個自由度SET到最嚴

失波係少左但係入波都入少左
成日都1:0 1:0,長期追-1讓球和真係可以上樓

自由度真係唔可以整到太極端

嚴謹OK了
除非你想好似現實馬體會咁

而加打左二十幾場 有四十分 fa cup league cup 輸哂
淨低十幾場風流波
等轉會成條後防清走佢

咩隊

第四季鍚菲聯

gelson martins勁唔勁

必買

今集有冇屈機set piece setting

角球就冇架啦

不過罰球依家大斬入禁區博12碼
呢招幾work

我不嬲set比best header

成日2傳有chance起腳，靠呢招都入唔少波

第三季10m買左mere
數值好靚

後防妖王黎

曼聯四冠 衛冕埋歐聯
痴線
打親曼都好絕望

有得set架咩

搵到了

唔怪得雲加唔用基奧特

其實D青訓應該借出去好定留係U23/U18練好?

借親出去D青訓嘅PA都跌得好勁

1.借出去要揀D設施好既球會／級別高既比賽
2.最好拜好師先出去踢，隱藏影響能力升得快唔快
3.一定要可以recall，踢得唔好可以番黎

PA會跌應該係你隊波平均CA勁左,就好似你用強隊同弱隊睇同一個人一個係3星一個係4星半咁

跌既只係相對評價，實際PA大傷先會跌

大傷會跌果個唔係CA咩?正常黎講PA除非係wonderkid -9,-8果類應該fix死左架

究景short term scout 有冇用
scout 極都scout 唔到中堅
第五季 有咩即食後防for 英超中下游

自己搵

冇用Tool睇，但CA升唔番原本值

去transfer list尋寶

contract expiring fat fat

球會肯 球員傾都唔傾reject

想問大家護級隊打咩心態？防守定進攻？
今集set防守廢到屎 試左好多陣都搞唔掂

上個POST有位巴打分享個殺人戰術4411 D圖死哂 可唔可以SHARE多次

今集冇完美防守，唯有做多D Safe Pass
Counter／Structured／More Disciplined

屌你超級杯打巴塞 兩球斬中俾美斯頂入 頂贏我高大中堅

鬥攻la
玩short pass low tem
等人攻少d

屌那星
電腦既rb炒拜仁7個1皮

港超飛馬第三季，好刺激

玩港超既巴打點搵高質外援

第一季阿狗比屈福特炒9：2都見過

開巴西、阿根廷、澳職、仲有d東歐聯賽，要playable

新手上路，想問部腦要咩配置先run到

我通常都係執啲自己搵上門嘅free agent，又或者等季尾大球會通常都會有外援或者當打棄將release出嚟
試過執東方口水尾面簽咗個前曼聯U18意籍幼幼中堅，之後嗰季畀意甲烏甸尼斯高價買斷

一係俾足球總監簽 一係執free agent
試過執咗件巴西前鋒 成季36場入35球+15助攻 聯賽19球破記錄(之前係羅港威入18球 )
仲有個DoF簽嘅巴西後防俾查爾頓收購 同埋薩克達青訓閘位俾烏克蘭甲組嘅球隊收購

我fm16個陣用部連lol都玩唔到嘅電腦都玩到，今集畫面冇咩分別，應該唔使勁好多都得，不過勁啲就快啲

只要你有耐性 Ram有>4Gb嘅電腦應該都玩到

打強隊用pass into space 好有用
贏左熱 車 阿
對面攻哂上黎or 迫得多
pass into space 攻到啪啪聲

點解我角球戰制set 左無論開遠/近柱/十二碼點 都會開左去禁區外
係咪唔可以放個人喺禁區外？
set 左禁區外有人之後下下斬完出去就鳩射 下下都唔中龍

我果部得2GB RAM既notebook都玩到啦

主要唔好開太多賽區就得 好似係

你前場幾多人

其實用SSD同HDD個分別會明顯過加左RAM

割少少RAM出黎當HDD
玩RAMDISK

4 2 3 1 作客
4 3 3 主場 有排J 了

我個啲球探唔知點樣令到發掘到啲英超前青年軍話想入我個隊
然後係咁簽英超青年軍棄將

唔好Set有人Attack From Deep

我都係呀

推

但係球探應該冇錢去到歐洲視察？定信哂個足球總監

睇下DoF簽咩人 唔啱用最後先cancel咗個交易都得
同埋有啲球員會上門自薦 一係叫球探睇下 一係直接叫佢試訓幾星期睇下能力 啱用就簽

六戰全勝 贏左 三隊前六名 有熱有鏝
車仔全勝 五隊鎊尾 一隊鏝
但月份最佳教練俾車仔 唔俾我
我屌你老尾 想開記者會宣佈以後唔拎獎

?

fame.

幾個下遊筍貨：

前鋒Walter González，巴拉圭妖人，第一季1M內買到，踢一季+入到國家隊可以賣10M以上
左翼Diego Capel，第一季Free，低潛高能，左翼爆落底斬斬斬
右翼Pablo Hervías，第二季Free，熟悉的皇蘇棄將
攻中Alberto Bueno，頭兩季波圖必清走，500K或以下，禁區頂埋門一流
中場Andrea Barberis，第二季Free，自帶Killer Ball，即食DLP
中堅Marco Baixinho，第一季500-800k買得到，即食
龍門Yoan Cardinale，第二季尼斯Free走，即食，經常正選的話好快有大會買走

唔好意思啊
岩岩買左2018fm
想問一問
有無推薦邊個mod係比較齊波3同球會會徽
希望可以推薦比細佬用
感激不盡

fm scout

如原來史浩克同現實一樣，轉會都係on9，比身價就賣

件前鋒walter幾勁，我80k買返黎就做德甲神射手

不過第二季死哂火

以為港超walter

你叫禾達死返法國學下踢波先啦

廢到連你都雞左佢

fm walter vaz咩料到

random數值的

幾時會有winter transfer window update

steam唔係有咩

係咪會出新patch

正常應該2月尾／3月頭

應該係 18.3 ?

應該係
想等官方出

應該要3月頭先有新patch

Fm年年都等埋俄羅斯同烏克蘭轉會窗完結

班助教都冇撚用
唔撚同我講 free kick set 左個龍門射

依D唔嬲要你自己set

季初set 掛住望free kick 同左石腳
去到季中先發現原來搵左個keeper 排第四第五射
十鳩幾個free kick 想set 死人咩

防反踢4411最好，可以打兩邊斬斬斬，有攻中所以冇442輸咁多中路，前面兩個One Two已經可以單刀

成日打弱隊比人守和 有無巴打知點破

聯賽盃決賽 save load 左三次
三次都一樣
每次上半場禁住對面打 每場都有次中眉中柱
下半場對面會入一粒 然後我會追平1比1
之後我會有個人拎紅牌/兩黃
然後就加時上半場對面會入多粒
贏左車阿 入到決賽先咁樣黎輸
慘過死
俾個飛機盃黎J 都唔得
洗唔洗咁絕

最後贏返場三比0
不過都係冇save 到
下左道火 不過好空虛

yes

歐聯用皇大炒巴黎四比一

我個save
Newcastle炒鏝3:0跟住車狗5:0

想問大約幾時有港超轉會update

唔對稱陣式先係最強

有無得share下點set

有冇例子分享下

今集d 賽果好鬼怪
修咸頓英超榜尾 落英冠屈機升上英超 又榜尾落英冠loop 左幾季
個save 出左勁多妖人前鋒
有一半英超球隊都有一個wonderkid 前鋒

好緊張

下星期 等緊甲乙丙組資料

有冇人鐘意3中堅陣?
玩個save玩左3季富咸, 之後轉左去打祖記
3-5-2, 全季不敗 + 歐聯冠軍
3中堅陣相當穩陣

唔該曬
等下星期開檔

分享下個陣

做乜唔用降青訓

奧燒話傳波唔係佢強項咁死得啦

有無人試過自己培養一個青訓既five star 既world class 球員出黎 我好似等緊都見唔到有青訓有咁既潛力

我玩fm13人個隊試過有個香港青訓係world class 不過已經玩咗20年先有一個

我對上一個香港青訓係一星

我剛落坑玩Arsenal
發現自己做左雲膠
個個位其實都夠人，又有高pa妖人
真係無咩好買

Match cohesion成日都好差
球隊成績唔錯，會唔會係個team leader唔多講野導致？

試過係gen青訓個日
搶咗韋斯咸出嘅195pa英人

你係咪人腳變動太大？

前鋒 Dybala (CF(s)) + Moise Kean (F9)
中場 Zakaria (CAR) + Tolisso (BBM) + Kovacic (AP)
WB Kolasinac (CWB(A)) + Douglas Costa (CWB(A))
中堅 Rugani + Phil Jones + Caldara, 全BPD(D)
龍 CCC尼 (SK(S))

2個前鋒都神射手

CWB (A) 會唔會狂爆完斬入禁區就算

想問呢家係咪可以用workshop download哂啲樣logo？有無咩items推薦

CWB(A)同翼差唔多, 會殺埋入禁區做波, 所以一定要快
防守力唔洗太強
上一集我搵Leroy Sane打
今集我搵Douglas Costa打

或者
新球員多

我個save rbl好勁 跟住就係史特加同利華多仔
拜仁第六

作客好廢
主場炒鏝三球
又贏獌
作客輪修仔5-2
輸Newcastle 3點
可以點搞？
用Arsenal

closing down much more 加short pass low tem
揀control or attack
我今季作客龍 主場拉龜

其實今集個match engine 係咪同上集一樣咁on9?

利申: 未買 觀望中

斬斬斬
遠射底線都掂唔到
作客弱隊被虐

我護級4411：

CF(S)
AM(A)
W(A) 中間隨意 W(A)
後防隨意，1 CB( Stopper)

或兩邊W(S)＋AF＋AP

心態Stardard，要守轉Counter
Team ins:Strutured, Tight marking, Closing down more, Get stuck in, Walk Ball into box
Optional: More disciplined／Whipped Cross／Play Narrow／Drop Deep
對面落後搶攻可以轉Counter＋Pass into space
賽前多練守死球

屌你想賣條友，已經傾好左10M，佢好似唔想走，最後一場比佢出下，即刻傷7個月

依家傳中太屈唔好玩，用般尼下下高球傳中好輕鬆屌打其他英超隊

強隊作客都可以被虐啦

我作客熱狗，上半場1：5，下半場80分鐘2：5，完場5：5

所以點解雲加唔出路斯基同迪布治

屌你雲加，諗住費時你個足球總監冇野做，比你負責買下D人，點知獲獲高價買廢人，要自己取消
臨轉會前幾個鐘同我報幾條友價，條波又爆哂人，取消合約搞到D經理人個個同我反哂面
做咁耐都唔肯退休

我淨係比佢買後生仔，一隊轉會自己負責

賣人都係我自己賣，唔經佢賣

冇人叫你比咁多野我做
我不嬲都係比足球總監買幻幻,出席下新人既記者會

me2

我係用青訓主管負責買後生仔
所以足球總監真係冇咩野做
簽個有名氣嘅人掛個名算

great regen

搵電腦買後生仔好on9
簽埋d 一兩星potential 人

MEZ 貌似唔可以同IF共存

今集嗰兩個中場新role 好似冇乜用

正 場場燒味 作客弱隊 對面玩燒味可以比人瘋狂中出， 遠射 / 單刀球球射到大西洋咁遠

mez幾好用喎

但car 嗰個都唔知有乜用
好似同 cm s 冇乜分別

MEZ 好用
佢主要係half space 活動，你IF 要stay wide
同埋兩個唔可以一齊 S/一齊A

FM電競世界盃 CLS

現實咩球員岩用mez?

今集三後衛點排都死
反而屈兩翼仲好

你點排3後防先

我好穩陣WOR

我自己覺得利記既偉拿老母

下面就fmscout 既

Here's the official description of the role:
Similar to a Box-to-Box Midfielder but with less defensive responsibility, the Mezzala gets into attacking positions that an Inside Forward would usually be found in.

That description is clear enough. Player is more offensive minded than a BTBM and moves in channels an IF would normally move. This is the more offensive role out of the 3 new ones in the centre of the midfield.

Players who would be a good match for this role:
Axel Witsel, Radja Nainggolan, Sergej Milinkovic Savic, James Milner

防守真係要屈質素
後防廢 oi 唔洗set set 左仲衰

阿里，般奴費蘭迪斯，藍斯，伊斯高......

後防廢點整都死啦

屌痴撚線 我借個幼齒去基達菲 個offer報俾我係key player先借俾你
屌你借左去之後即刻放佢落B隊 個B隊仲要冇比賽

on9即刻收返

你唔等多個幾月?

真 執完條後防
失少好多傳中

後防廢既話
5後防 再非常嚴謹頂住先

等有錢買勁後防再搞

仲要有個神龍 重本都唔怕
同埋後防最緊要 唔驚big match

btw 唔係幾中意最strict 個structure
因為d 前鋒唔會回後幫手搶
好多時見到d 爭幾個波位前鋒都唔會返後追
寧願flexible or structure 加埋紀律算

發現同班agent關係great respect時

傾約唔洗給忠誠獎金
佢一開頭就set係0

次次落後/和緊個時
由4231 轉 442 屈傳中好正
利申用獌

係咪就出港超轉會 好心急

整好左 但未test
聽日test埋放出嚟

季中被炒既球員 (eg:禾達) 我會計返佢被炒既日期嚟完約
所以一開檔見到佢地唔好驚訝

西甲好似唔註冊A隊就冇架啦喎？佢如果真係唔註咪仆街
趁轉會未閂 拿拿聲收返借去第二度

歐洲u19就唔洗註都出得

我自己都set左matt lam 1月1號會外借理文，佐迪，龍呢d就12月31號完外借合約

有人整已經好感動
辛苦曬

主場仲難打過作客

想問下亞洲個亞洲賽席位會唔會有升跌
諗住用飛馬帶起港超

我玩李城作客嬴曼城 8:1
主場輸矛夫0:3

PS開季剩係買左兩個中場祖記同呀記一開波就掛牌果兩個
同後備妖人龍 對呢兩隊剩係都用返書米高

即係邊兩個？

想問下球員最少要打幾多場聯賽點先可以喺里程碑到show到獎?
我有個球員打咗5 6場都冇

聯賽要出10場 (好似係)

10-11場

sosad 唔該曬巴打

本身諗住俾個u21契仔刷下數據

第二季
雲加教巴塞
俾我貝迪斯抄4粒

naby keita

國米Pinamonti第一季1x m買 2020左右已經去到世界級

香港聯賽 Editor Data 組合包:

hkg_rule_new.fmf :
- 加入甲組、乙組、丙組聯賽
* 由於低組別跟現實既升2降4 係下一季係會出現開唔到league既bugs 所以甲乙丙聯賽都會係升2降2
而港超港甲就跟返現實升1降1
- 修正香港聯賽外援規則 (港超註5+1出4, 港甲註3出3, 港會係低組別可以全外援, 富力註3出2+3港人)
- 修正球會聯繫 (如天旭係港大既附屬球會)
- 加入業餘球隊 (如 All Black FC) 比球隊約友賽用

hkg_nationcap.fmf :
- 更新香港隊球員上陣次數及入球數 (如李志豪 38場>70場)
- 修改部份新入籍兵國籍 (如丹尼)
* 新版加入已夠期既基奧雲尼+基頓入香港籍

hkg_ref.fmf :
- 修正港超聯執法球證名單

hkg_transfer.fmf :
- 更新港超、甲、乙、丙轉會 (如: 科蘭>傑志 里奧>南華)
- 修正部份球員位置
- 提高部份年青球員CA PA (如林樂勤, 謝家榮, 張高翔, 避免過幾年被全假人佔據港超+港隊)
- 加入database冇既外流香港小將 (如楊弌容)

如果有巴打發現到有錯處 請話比我聽

上面嗰個就係冬季update了

想問下Arsenal買左Isco 同Ozil 重叠左，如果放右翼打ap有無得諗
因為中場中有ap,攻中位又ap,連翼位都ap,有無影響

[img][/img]

開左個save玩韋斯咸 對強隊打得唔錯 但係對其他就唔掂
對強隊打counter 對其他就counter或者control
個陣大概係咁 第一個transfer window入左Luis Alberto同埋Kwadwo Asamoah
其實係咪差對快翼 lanzini速度夠但係crossing唔夠 arnautovic就調轉

主場對面死守就打唔入
作客對面會攻下反而有空位

太多Playmaker會猜得好勁，正常Ap 1個夠

D人勁左咁多既

少少啫 其實好多人FM都低估左
較高少少球員既CA係為左令d球會將來gen既假人唔好太低PA

我覺得你進攻人數唔太夠

太多support職責

兩翼拉後一格轉Attack，攻守都會好D，Crossing唔夠唔係問題，可以玩底線短傳
中場換BBM／MEZ／RPM呢類覆蓋面大，支援箭頭
單箭除非對面壓得上或你隻人可以1V2，否則我鐘意用Support Role Hold波

兩翼轉winger attack 左翼斬波目標轉遠柱落底傳中就可以比迷你伊巴包抄 今集crossing屈到
Noble 可以打boxtobox 不過中場三個唔係攻擊型 建議你set多走兩翼, 兩隻翼衛做進攻 較埋輪流插上

同你一樣買左isco,買埋asensio
我打四二二二, 左 ozil ap s右 asensio t
isco dlp s set同ozil換位 Ramsey mezzela a
打control tempo high wide formation
exploit flanks overlap
兩閘set cwb att

每場passes 600次 possession 60%以上,
兩閘肯壓上落底, Sanchez/lacazette 成日肯拉邊
打得好好睇

話你知 唔會帶得起
我傑志亞冠三連霸 有2+1個亞冠位
其他隊都仲係垃圾嚟

咁睇黎要開多幾個manager
但係港超得十隊 開幾個manager又好似成季都踢自己咁

我嘅方法係每隊都輪流去教
岩岩教完傑志10季 依家到大埔

10季

有冇香港人外流？

我為左個成就啫

無

同埋港超球員可以今季係必然主力，下兩季變左無人要要退役
好唏噓

我執哂鍠啲人
啱啱又3600買左Asensio..
諗緊可以點搞...

呢個patch正
但我玩左飛馬一季
裝左個patch係咪要重新玩過先會生效
定係個save會自己調整埋

大家通常對強隊（eg巴塞）打唔打closing down？我一set高少少就成日會失哂位咁

對咩隊都用control/attack 第四格搶
睇key highlight 發現兩三次都標失位先教返sometimes 通常都work

除左打曼聯
屌你老母死獌狗 單刀橫傳半空龍先射得入迪基亞

閘好易標失，上到去一推就過，再唔係就One Two

打，今集未試過唔迫而守得穩
我會盡量壓係後場先迫

可試用asensio打前鋒tre ,run wide with ball
兩個am set 左右兩邊會冇咁塞中路
中場中一定要一個dlp 一個mez或者btb, 如果唔係冇人走位同前插

你呢個陣左右閘可以推上一格打att cwb,
咁既話中場中路會識長傳轉邊會好大威脅

睇comprehensive 會幫到睇更多企位問題啦

而家打強隊會照closing down,

set 兩前鋒manmark兩隻中場中

opposition instructions 就後衛龍門全部never close down never tight mark

同埋唔開forcing goalkeeper

咁樣個陣型會似半場壓迫, 陣型會密d少d空位

係
闡位要教much less closing down

想問下你地係用官方個繁中?
點解我有D字會出唔到

英文

官方釋到好鬼核突
以前爆棚大陸釋嗰隻仲順

XXX球員出櫃

冇玩2集 多左好多新野
睇英文完全唔明D新野係點

幾時更新 最新轉會 (ipad)

大家最誇張見過邊隊拎世界盃／歐國盃？

18 世盃, 俄羅斯拎

我試過立陶宛

我玩17果陣20年世界盃係羅馬尼亞攞
仲要係我用巴西決賽輸給佢

係22年世界盃

英格蘭

Crotia

大概玩幾耐先做到球會傳奇？我四年阿狗先係最右果行，反而拿卡錫迪就係中間果行，仲要排得好高，過幾年應該如亨利平排 拎左三年英超最佳球員，但我都三奪英超加盃仔啦
ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ฏ้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

右邊嗰個好似現役

用鏝打得好攞左冠軍，個個球員都搵我續約，但佢地全部都仲有4年約

傾約真係on99
老細同我傾
我要多幾K 都好似殺佢全家
仲要俾黃色我
搵老細同球員傾約仲on9
完全唔會壓價

S/L到手軟終於刷到5星潛力香港幻幻

仲要打孖上

免簽左C朗，仲要二十萬人工

5星唔一定係高潛

我本來用半粒鐘刷咗個五星潛力幻幻，又幫佢搵師傅又上一線隊踢盃仔。第二季開季之後再睇佢，點知隊波勁咗搞到佢潛力得返三星。即刻停拜師再掟返落u18

記得早幾集 有個英乙級既球員幫我係低組別一路升班
去到英甲開始佢雖然當打 但CA已經明顯跟唔上
但我一直都冇放走佢 係佢退役嗰季終於打到入歐聯決賽 仲後備比佢出嚟踢 最終捧盃
成個感覺好夢幻 好似真係帶左個o靚仔完夢咁

篇文幾好
得閒可以睇

team shape 個到唔係好明
即係 highly structured 會令自己球員企得無咁密
進攻球員有更多空位 ?
very fluid 就係隊波齊上齊落有利收縮空間做壓迫同防守 ?

Yes
簡單啲講，就係最前同最後（唔計龍門） 果位球員既距離
你very Fluid 就係最前同最後壓縮係一個細啲既空間，有助緊迫 （e.g. 熱刺）
你想玩長傳反擊既，前場既人留係前場等，就用highly structured + 長傳 （e.g. 曼聯，以前李城）

唔怪得我長傳急攻加 嚴謹/非常嚴謹有效過最自由

FM定律

篇文Compactness應該只係指透過out of position既movement／overload，主要影響迫搶
我理解係無論Fluid定Structured都可以踢得緊密，Fluid係透過Team Shape令球員Overload，Structured係透過企位同心態收縮

篇文前設應該要引述Game入面D野
球員High Mentality＝More Attacking Mind，Low ＝ More Def Mind
Team Mentaily 係Base，越偏向Overload全隊Mentality就越高，越偏向Contain全隊Mentality就越低（部份防守球員會低到盡所以會不變）
Team shape越Structured，進攻球員Mentality會升高（越專注進攻），防守球員Mentality會跌（越專注防守）
Team shape越Fuild，進攻球員Mentality會跌（越兼顧防守），防守球員Mentality會升（越兼顧向進攻）
Duty係Specific影響個別球員Mentality既選項
其實Game入面都有大概描述
佢個計算器好有用
Fmscout有篇講Mentality既幾頁紙論文又係好詳細
若干年後可能FM要讀

想問大家賣走d球員有無d咩技巧？成日都no offer

有無手足入唔到??佢話要更新但又更新唔到

要俾佢出下場有表現先會有人要...
一係就賤賣

睇下你係咪急賣 同個球員嘈下交叫佢自己揾人要通常會有offer 但係會壓到好低價

Steam有bug 試下setting轉location

轉做日本先update倒…

設定-->下載-->清除下載快取,最後重登steam應該得

今年仲癲過上年,上年都只係5隊今年7隊

般茅咁勁

唔知做咩食左春藥,無買過D咩勁人

隊隊都咁低分
我個save 我踢左29場有80分
同第二個隊曼聯同分，佢仲係不敗緊

大家有d咩好嘅右翼Inside Forward推介？budget 50m

Pulisic? 50m多少少應該買到

Sam Clucas 中型班左路一條龍好好用
埋門異常地好 數值又全面

Berardi,Pavon,Neres,Thauvin,Bernardeschi

想問邊度會有香港聯賽既 球會 logo 球衣 pack 可以download ？

本身排第四 多第五阿仙奴八分
屌佢前四狂魔N 連勝
而加多佢兩分

Free 左35歲嘅OKAZAKI黎大埔
都交到功課
不過啱啱傷左

賀芬咸勁難教

其實係咪bug黎

我個檔傑斯寧話7月10掛靴，我7月1就給轉簽佢做u19教練

做左幾日去到10號佢直頭消失，話離開足球圈
但明明之前佢個plan到話退役後會想做教練

人工咁平既

波衫港足post有，球會logo d mega logo pack有，但理文同尖隊就未有

佢同李城解左約就去左意甲魚腩隊
踢左兩年入得一球

我想問sortitoutsi啲logo係唔係要仲個part download 定可以一次過download晒5gb

搵d 主流聯賽down 咪算
1.5 GB 嘅隻都夠啦

想問touch版大約幾時更新

遠射真係好難入

好多時防中後上一射就入

點踢呀大佬

用曼聯 馬迪防中位遠射仲入得多過普巴踢中場中

想問下有玩港超嘅巴打
今集傑志嘅三林係咪都入選到香港隊？（現實入唔到）

幾時有官方轉會update?

你個專家算係醫得快

我個球員斷十字要抖7個月

無論玩強隊同弱隊 我未試過出130以上既幼幼

用緊傑志 入到港隊

好似林志堅唔得
唔知其他人個save係咪都係咁

我隻中堅式抖7至11個月

Lum入到 其他兩個唔知

有冇巴打知點解我開新SAVE 冇新版本揀,得預設果個

有無幼幼右閘推介 玩緊巴塞第三季

係咪未有冬季轉會UPDATE...?

官方要3月左右

成日猜到禁區頂空晒都射到離晒譜
射開既中場都long shot 14+

果然係利記 主場輸3-1俾西咸 下輪作客獌大炒5-0

用緊獌
隻lukaku好唔真實
9場入咗16球
打16場全勝
第二係阿仙奴16場輸1場比我其他贏晒
利記唔知做咩贏得3場排16

應該個個SAVE唔同, 我果面3個都refuse入HK TEAM

對親五後衛都老鼠拉龜 主場又好作客又好都攻唔入 試過短傳慢做上去又試過縮後引對面上嚟反擊 點知都係唔識入波 連有威脅嘅攻勢都冇乜

我通常會打快打闊打長傳 打兩邊winger

更新左傳中好似仲勁左

有冇控球流大師係到可以教下路

依家淨係識學摩佬打反擊

對翻D又係反擊既搞到唔識攻咁

第三季開始電腦差唔多隊隊都係442
應該係用442既教練先保得住飯碗

442打反擊傳中幾勁

有無人同我一樣今日一開機就無得係戰術板到簡player role

自膠搞掂左了

我打開433
主要睇佢中堅同WB 邊樣弱啲
中堅弱就2隻IF 都收入中間 ， 打中路
WB 弱就狂拉邊踢，必要時中場中都run wide

我個save lukaku 試過一場入六球

Kasdorp

玩羅馬果時傷完又傷

我覺得最緊要係戰術+班波夾唔夾
我自己用拉邊+前壓
唔用靈活走位用返有紀律
靠兩翼狂出兩邊地波

有無後生中堅用？
for後備個時

van Drongelen, Doria

好刺激

歐聯殺左入4強,首回合作客3-4輸比衛冕冠軍祖記

呢個檔比祖記搶哂Asensio 同 Lazio個個Savic,分組賽個時同組已經慘敗兩次,呢次好想贏佢

同當年嘅伊亞昆達一樣，現實垃圾，Game入面勁屈

以前用到gibson都變球會legend

巴素利 Akanji

電腦成日會搶佢

有冇人用editor會變成咁？

有無巴打直接去我度分享改造球員？

插左手制就會咁
我成日都係

咩都冇插

成日場面佔優但贏唔到 次次射門多人幾倍都攻唔入 痴線

呢D情況真係單純唔好彩多

但我季中起碼十場八場係咁

你製造得多唔多絕佳機會先？

10射門入面有兩個到

試下罵低分既球員

同埋攻唔入我會睇下球探寫既球隊報告
睇下對面有咩強/弱點

我覺得幾有效

有冇三後衛戰術
好難玩

2個Save又Crash又中Bug，冇心機玩
官方轉會Patch唔搞遠射、442問題唔撚玩，唔買2019

冬季轉會窗更新仲未出？

間唔中用4321 幾好玩
用曼 第2年免簽左奧燒

有冇後生右閘推薦

法拿根

三月先有

曼聯真係勁到仆街，場場唔夠三十分鐘就入兩三球，D人過兩三個都得，死球又勁，後備粒粒巨星，成場波禁住你黎射
我榜首大戰，唔轉戰術比佢係咁射，成二十次射門十幾角球
轉戰術先冇咁慘但多數輸，主場都OK，作客輸硬

急嘅話係，如果等得就等官方啦，因為官方會改埋啲人ca/pa，唔知非官方會唔會

季尾聯賽仲難打過歐戰
連啲無慾無求既中遊都無啦啦上力

有無人玩中超，係咪好多transfer budget

有無醫療團隊推介 拿玻里班獸醫黎 場場都傷

好軍醫只係幫到球員準確d估計康復時間同醫快少少

唯有善用醫療中心

場場踢到一半就傷有咩方法解決 現實都無咁玻璃

無，你玩果隊人腳唔夠既只有硬食
一係格硬輪休

比賽受傷要睇係人地踢傷定球員自己整親

前者冇方法，最多賽後記者會屌返對面，如果玩左一陣既，一旦重傷我會s/l
後者就留意下戰術既強度、球員體能，如果有橙傷就儘早換

有時有testimonial踢都幾正 見返好多舊功臣返左黎好滾動

真

我想問下大家反擊AMC會SET做咩位AM定AP?

SS

所以大家記得開save要用埋傷病減半patch

咁先合理好多

返去試下用ss先
本身用開ap

被neuer入波絕殺

唉 打親獌 後防永續m 字腳 對面ddg 又勁

發覺自己個龍永遠低人兩級 我買咗ac個龍(Donnarumma)但係撲救次數係全英超最低（踢咗30+場） 失球都只係第五小

玩左咁多集都未試過比龍門絕殺, 你好彩

update慢撚到
唔好完季先出

你防守有問題

但佢失波第五少 會唔會係對面球球唔中龍 先唔洗撲波

今集有咩人好用
又有咩人好升

ai肯定有做馬 我一教第二隊，佢即刻得前四，之後五年都係排一二

我玩強隊已經玩到成個哥狗咁
但係用弱隊就唔識教
點算？

可能等埋D球星去中超先出最後一個轉會update

成就黎既

其實係好多時都係電1射1中就入咗 對成績影響唔大 但係條氣會好唔順 同埋我個龍啲撲救率應該係破紀錄嘅底

我呢邊干地係馬體會做主帥之後比馬德會炒左
但係之後又比翻個足球總監佢做

同埋你地有冇見過球員退休之後係做左醫生

見過，但全部都獸醫黎
能力1-4咁上下

第一季 摩連奴 哥迪奧拿 干地 比人炒哂

我用butland撲救次數英超第一都失100球

乜料

佢個更新係咪轉咗字體

佢個teamtalk啲反應都好似改咗

究竟有咩方法打贏獌
打親作客次次都輸
仲要買左dybala一季聯賽入成三十幾四十球

Football Manager 18.3.0 Update OUT NOW!
2 MARCH - NEIL BROCK
Well in the UK right now it's pretty cold outside, so what better excuse to stay in, stay warm and play a bit of Football Manager 2018 than the release of the Winter Transfer Update?

As always this update is save game compatible to allow you to continue your pre-existing FM18 career. However, if you want access to all the latest transfers, managerial appointments and the like you'll need to start a new career game choosing the 18.3.0 Update database.

Once you open Steam the game will automatically begin to update. If FM is already open, we recommend first of all saving the game then exiting. Once you've done so the game should update, but if you find it doesn't just restart Steam.

If you encounter any issues, please take the time to raise them on our official Football Manager 2018 Bugs Forum [].

The changelist includes but is not limited to the fixes shown below:

FOOTBALL MANAGER 2018 | WINTER TRANSFER UPDATE 18.3.0
======================================================

DATABASE
--------
- Added database 18.3 to include winter transfer & data updates

STABILITY
---------
- Fixed rare crash during processing
- Fixed game freeze when attempting to upload highlight to YouTube
- Fixed crash on continue with edited data
- Fixed rare crash when loading save game
- Fixed freeze during penalty shootout
- Fixed crash during match
- Fixed MLS crash when locking certain trade items in a trade offer

MATCH
------
- Fixed rare ball physics bug
- Improved individual team talk reactions
- Fixed team talk assistant advice when winning competition
- Fixed passing accuracy assistant feedback
- Fixed issue where stadium/players sometimes appear black
- Fixed score diverging in online matches
- Additional individual team talk button added to player’s row on team talk table

GAMEPLAY
--------
- Fixed issue where player would become stuck in a trialist squad
- Fixed issue where user was incorrectly being overlooked for management jobs
- Improved AI shortlisting decisions in regards to HG players
- Improved logic in selecting the players who will be returned in certain scouting assignments
- Fixed issue where player attributes could be revealed too quickly
- Fixed issue where users were able to make various promises to the board incorrectly resulting in rare sackings
- Fixed a conversation not generating following a broken promise to a player
- Fixed question incorrectly asked about chances of winning the league when already won
- Fixed player given leave of absence by club leaving national team setup
- Fixed instances where pre-match backroom advice had stopped generating
- Fixed rare instance where user is unable to play national B team match away against a club side
- Fixed instances of press and media carrying over previous manager’s pressure onto the new manager
- Fixed instances of same press conference question being asked twice
- Fixed instances of being asked about other manager’s response without seeing the response first

COMPETITIONS
------------
- Can now vote in World Player of the Year award if a national manager
- Fixed Spanish Second Division Best Goalkeeper award being awarded to outfield players
- Spanish First Division teams no longer fail to register first team players for no obvious reason
- B Team players in Spain will be correctly eligible for First Team matches if made available
- Bulgarian European Place Playoff now schedules not too late at end of season
- Updated Mexican Cup structure

IN GAME EDITOR
--------------
- Physical Condition and Match Sharpness can now be edited directly from the Profile screen via In-Game Editor

獌主場一定有超級加乘 明明我自己主場數佢456 但作客打就十場有八場輸 就算我玩左幾年 成隊人腳超哂佢班都係咁

所有足球game都係咁

得獌主場會咁離譜 利阿車鏝熱都好好多

你係咪set錯戰術 用修咸都唔覺難打
反而對車成日mark唔死世三

打隊隊都無咩事 係得獲會咁

皇巴仲易打過曼 作客計

有transfer update終於可以開始玩，等左大半個月

阿狗先難打
可以兩回合都比佢反cup

好似同摩佬關係好，佢都打得冇咁進取，你關係唔好，成場禁住攻
我聯賽失球最少，都比佢射二十幾球

未試過同佢關係好
不過已經好過上集個4411, 比福仔屈到喊

英超好易無敵 big6太廢
意甲啲作客先痴撚線

般尼茅夫，屈福特，諾域治先難打

近呢幾集呢三隊主場嚴重強化

屈福特超勁

Salah Buff左勁到仆街，Kane Finishing 19

C朗射門得16

想問做領隊可以做到幾歲 我玩到80幾歲都未退休

永續雲爺爺

今年C朗好似轉緊型

啲regen變哂黑人

永遠

直到你決定退休

港超DATABASE手足快手UPDATE埋, 就重新開SAVE玩

其實隻game係咪set到個龍除咗12碼大戰外唔會入12碼架
我搵親啲龍射都俾對面撲出嘅

我想問Update左之後單刀有冇改善
18.2單刀野野射上天棄Gamed

你用個龍射。。。。想點

係咪射到第11輪

Push

見到炒到對面3-4粒又有十二碼咪搵個gk射

有無人用唔到teamtalk?

平時講野個位變左空白乜都無
p.s.用緊英文版

Skin問題？

燒味終於頂唔入，電腦好識打小組

係 用返原版skin就無事

唔係變巴塞ma

前面彈左幾下波

一打442仲衰過舊ME，幾球2頂1都頂輸

至從領先阿八分排第四
然後俾阿追到平分
封左game 一排
今晚試下先

Pish

未試過
但更新後4-2-3-1好cls

有無人有玩港超個patch？亞冠同亞協個規則係咪有d亂，我贏左港超冠軍都無亞冠踢......定係只係我個save問題？

有冇得直接search media description?
例如wonderkid , experienced midfield, hardworking midfield咁

btw 3箭頭直接冇用了

D字係咪改過黎
字型好似唔同左
D新聞個界面都好似有少少唔同

試過一場 433 半場得一射

更新之後暫時唔覺3前鋒有咩問題
打開523WB

等base on 18.3既更新

係，用繁中有d位直頭變埋廣東話

我可能俾人睇穿個陣
我用開 4231 or 433
耐冇開game 唔記得邊個陣食緊屎

有無人用過Fabinho 你地點用佢

玩開猁今集真係最易玩，前面沙拿文尼勁到不得了
但我個save獌聯賽踢左33場都仲係不敗，有bug

有無人可以cap 丙朗 美斯 1830 圖睇下
同埋有無AC米蘭既CA/PA圖？

睇大陸論壇 salah 1830 PA178 係咪癲

吹大咗

Gomez，Arnold，Woodburn全部-9，好彩既話開檔可以全部PA180

香港聯賽editor data 18.3更新
update左歐沖返嚟 卓耀國出走

FM default係咁 港超得外圍賽位
我試圖想改 但發覺一改既話 要成個亞洲賽重新整過
太大工程 不了

明白，姐係如果要打亞洲賽一定要贏/入到足總杯決賽？

聯賽系數 香港好似得一個外圍賽位
如果係亞冠打得好 系數上升 港超就會多個位打亞協盃

我試過連續3年贏亞冠 系數升到港超冠直入小組 第二要打外圍賽

第一季初用editor將呢個打靶友踢出我廠
估唔到咁3大豪門自投羅網

做得好
e 條死廢閪真係好撚柒廢
我fm 16 買左佢都食撚左屎

18我用疤買左頂布斯基斯ok勁

各位今年玩左幾多個鐘

以前讀書日日煲

2017先開始玩

我16，17過左1千
好浪費人生

玩開TOUCH

FM 係一個大黑洞

依家翻緊乜工

唔係你地講起 我都唔知自己玩咗咁多
但係玩咗咁耐 都唔係玩得好叻

隊波無啦啦到季中勁撚hea

對比大家算玩得唔多

間中掛係度

返去down完再重新開檔

Yes, 港超聯賽排名升到既就會多d位，base on球會踢亞洲賽成績

我以前試過玩到2隊直入分組，1隊外圍賽第三圈打起

我都係 玩左好多年都好撚廢
btw 有冇手足有fm 07
記得以前foxy 一解壓就玩到
好想玩返 07 睇返以前d 球星
當年出 08 d 介面好靚 冇左拉線 未更新前入親波都offside
然後 10第一集出 3d 不過都係中意睇2d戰術版
仲記得uwants 有個版傾fm 但有年破解唔到變左死城

Astori rip 佢仲係我隊Napoli度

CM 年代開始玩
開始左之後好似停唔到咁
FM 14 玩左2000小時

以前係咪開住掛機都計 有幾集多到嚇親

應該係

好爽 首回合輸2粒 全部右閘停賽傷晒 要用中堅做替工
次回合返主場入到一粒 之後紅左Rui
全場擺2個係前面吊波比佢地哨 竟然贏到皇馬 法賓奴世界第一

1810開左個新GAME玩，但唔記得抄翻個REAL NAME PATCH落去先開，係咪冇得救

屌

有咩過氣出名既前鋒？承諾左個門將
荷蘭三棍？列貝利？

費托

我係scout到下載左全球嘅聯賽，
但一更新完18.3，開新save個陣有啲國家開唔到。
有無手足知點解，thanksss!!

可能因為嗰個國家既聯賽 係18.3更新後 聯賽既隊數要求唔同左 (例如泰國)

我用開sortitoutsi個Real name fix，要開新save～

有無人專登玩啲星二代

搵到條LINK，今晚試

咁有無咩解決方法
係咪要等佢個補丁更新？

係

玩多仔第二季總監自己同Pulisic續左約，SET左7100萬買斷費，點知就係咁比PSG搶走左

嬲嬲地但個邊又冇乜邊隻抵搶

人生已完

巴打你個patch係咪調高左港超d人 CA PA, 我見堅堅有10幾，但default 18.3 堅堅得80CA

但華佬科蘭果d又冇高到

堅堅我想貼近返佢真實水平
我相信佢技術仲有德乙中下游水準
所以我調高左佢CA上佢岩岩嚟港超個level
但同時調低左佢work rate
較高左佢易傷數值咁

某部分球員係咪都較高左？

我見英雄輝都高左

我自己會改返d球會名、地區、聯賽名，所以禁過入去望下

主要都係年青球員d CA PA高左 大個堆好似執得唔算多

我開save之前都會改一大輪野

南區我都加返year found, 改名做kwoon chung southern之類

同埋會加返d隊長、副隊長，冇加既話開檔會變哂第二d人做隊長

上唔到 ?

有冇人同我一樣有啲反骨仔會玩死佢，不停出到傷，一出得就死出。上年試過玩到mbappe十字韌帶撕裂三次，25歲就退咗役

冇

俾夠佢10鎊la

我最多做敢帥放落u23算

齊頭d 5鎊都冇呀

真係痴撚線
比個總監傾合約搞到咁
之前都冇咁柒
係咪更新左搞到咁

括住既?
倒貼?

初頭都係，但係放落去又會叫埋啲fd係到嘈，所以玩死佢算

個總監犀利

係咪雲爺爺黎

最好野係
佢個經理人又接受呢份合約

爺爺都冇咁仆街掛

你望下經理人收幾多錢

你望下個經理人收幾錢落袋先啦

笑死

仆街
個經理人狗黎

賄賂經理人壓球員人工是FM技巧

豪門黎講80M係生菜

呢集大傷都唔會點跌

我見電腦有個球員現實斷過一次十字，跟住save到再斷三次
都仲立足到英超

新手 想問下哥狗果隻tiki taka 加控球
同施蒙尼果隻反擊點整

睇workshop fmscout 嗰d

巴打我搵到啦 但點down落黎佢啲野
唔係可以直接係game insert佢啲戰術落黎嫁咩

load tactics
再唔係影低佢 慢慢禁

想問下點解有港甲波衫冇港超波衫

頭先手多多㩒咗個位置/角色/職責個制 宜家個排序變到咁 有冇人可以教我變返完本咁

㩒多次位置/角色/職責個制

唔一定個球員會接受
之前試過用總監傾球員續約
會比人拒絕

球場風水唔好 近幾場係咁中眉中柱
同埋點解冇左季前揀球場size
有冇人知點轉

好似限死1年轉1次

TOUCH係咪冇得玩呢D?

小組＋燒味ME
試左幾個陣，結果唔係4231彈彈波就係442互斬

3223

就係試過都唔得就變咗宜家咁

近兩季都冇問我

咁你要去手動edit返個排序

點edit

哥狗個隻

我就set晒兩閘做iwb 一個攻 一個support

防中set hb先做到進攻時防中移後做第三中堅 另外兩隻中堅企係邊線拉開闊度

同時GK set distribute to centre back

中場中我有隻set咗做mezzala(at) 黎模擬中場中會企half space同邊路係禁區邊配合 甚至會衝入禁區射波

另外一隻我set咗做ap 但唔知係咪set roaming playmaker會好啲

兩翼我會set IF+stay wider黎keep返闊度同時又會向中路帶波

前鋒我試過用AF 又用過DLF 硬係set唔順咁

我自己就set咗做control+very fluid
加埋play from back + push higher line+ close down more個堆嘢
同埋set low cross廢事兩翼鳩斬高波

自己玩落暫時都入到唔少用短傳滲透嘅入波
同埋possession & tackle succession全聯賽最高

唔該你好有心

可惜無頭學姐反雲

有冇巴打做FM18版既港超同港隊3D KITS? 17果個版本唔岩用

陣式圖:

防守team shape:

進攻team shape:

球隊stat:

兩隻翼鋒都應該係進攻心態
當你用very fluid既時候 球員心態平衡已經唔太大影響
球員站位，能力同埋戰術心態更加直接影響結果
同埋哥狗喺鏝城打法未必真係FM入面既control
佢係入左波先控 同喺疤果陣有啲分別

利申 9up

10m 內既amc 有冇推介

睇19000 scout report
28個strength
weakness 係unknown

有無巴打玩wolves? 第一季拎冠軍，借將afobe入35球，買斷費1000萬，但我成個budget先3000萬，大家覺得買唔買好

係fm有靚前場係致勝關鍵

未更新winter transfer個時打完一季買左Alfred N'Diaye
佢買斷費好似係800萬
但我好似出左250萬就買到佢
所以你試下出低啲價睇下ai接唔接受
afobe ca係唔差 不過唔覺值1000萬

同一個球會玩左二十幾年 佢地話要拎我個名起新球場

摩連奴帶既獌 最好係用高佬set波兩翼拉闊overload黎打爆佢

比佢入多兩波轉防守你難打到爆

用自己名起球場好難得嫁

有冇人記得舊果幾代可以用bug改合約
果陣一見到d獅子開大口既即刻改到人工勁低

$1周薪大法

依家都得啦，簽完先改人工

得咩

afobe好勁
我玩般矛打442佢搭wilson
兩條友一季十幾二十球

聯賽盃90分鐘傷左個冇位換人入ET 但唔比我出返個人

玩下遊隊，有冇方法易啲整workpermit

之前試過玩找卡數
係巴西簽條友拎唔到permit
就掉佢去feeder club 踢 拎match report
之後拎到permit

好唔真實

LKK 邊有咁勁

btw 巴打用邊個skin

佢個skin 有一黑一白

thanks

18.3之後阿狗d人 CA低左好多

我歐聯作客拜贏1比6 仲唔真實

用緊利記 主場炒馬體會10:1

好撚慘 夏天用16m買左milik返黎 半季英超20球 屌你脛骨骨折傷7個月 molamola

Milik好易大傷

死亡之組都上上籤

十幾場係咁轉戰術都不勝，轉442就連勝
斬斬斬

唔識用咪害人啦你

玻璃腳

fm 入面好cheap 英超中下游都買到

法國原來打counter 用low tempo 都會work

而家interaction嗰度無得叫個球員退出國家隊？

啲講波佬成日吹

中超冠軍上海上港
日職冠軍柏雷素爾
澳假亞軍紐卡素噴射機
韓假第三蔚山現代

玩澳職
少有

FC 悉尼四天王離開左
試下玩 啲波好有港超feel

我用森林都買到

我都係用曼
抽中左鍠同國米都話我上上籤
CLS

有無人知？

新手啱啱入坑
想知點做啲幻幻先可以穩定咁升CA
啱啱出新一代幻幻有個CA得幾十但係PA有190

比佢出多D

最好借出D水平比較高既聯賽

自己養既話我覺得：
有穩定出場機會（4 場最少出120-150 分鐘咁上下）
好既師傅
無咩大傷

外借既：
出場機會一定要多
睇report 借返去同grade 既聯賽
果間球會training facilities 唔可以太差

[img][/img]

法叔

被召入國家隊
你可以召佢返來

呢個friendly先可以

我指係勸佢永久退出國家隊，上集都好似有

上集冇左了，勸佢做教練囉

玩利 青訓HARRY WILSON 瘋狂入波

我個save 幾年幾踢英冠

就爆post 了

每年租去不同的英冠隊

浪射足90分鐘 睇到火滾 好彩只係Friendly
可以點調佢哋

1830?
Walk into the box／轉心態
得1個Scoring Chance係咪你造唔到波入去比人射門？

其實有啲球員如果宣布左為某國家隊效力又未做過大國腳
佢地有冇可能會改變主意

有，但如果係勁既話一早上過陣

前面d人set減少射門

林志堅
明知德國唔會要佢仲唔肯幫香港

伊卡迪仲係好撚尾機

賤種

正選落呢啲人

係咪唔應該Set多Killer pass?